正苦為左大市600億成交而迫全香港今日返工

淋病好仆街 為左殺牛軍咩都做得出

林鄭為左大市震倉+引熊+整固， 逼人返工罔顧市民安全 為左黎緊升市 咩都做得出

升